男醫生要求性愛還債 女護士殺人烹屍被判死刑

廣西壯族自治區玉林市中級人民法院在周五（30日），對日前轟動一時的護士殺人烹屍案作出宣判。25歲女護士李鳳萍因故意殺人罪被判死刑；盜竊罪則被判有期徒刑5年，罰款3萬元（人民幣，下同，約3.5萬港元），數罪併罰。法院決定執行死刑，剝奪其政治權利終身；同時，法院責令被告向受害人羅遠健的親屬賠償9.8萬元（約11.52萬港元）。

事發於今年3月23日，被告在租住單位內殺害同院50歲骨科醫生羅遠健，將其碎屍烹煮。另外，更將煮熟的屍塊沖下溝渠。李女事後憶述，指自己沉迷賭博，欠下債務，曾向羅男借錢5萬元（約5.8萬港元）還債，事後被對方要求每周與他發生性行為3次，且不准她找男朋友，亦不可接觸其他男人。

李女事後再因賭欠債20萬（約23.51萬港元），只好再問羅男借錢，羅男答應後要求李女簽下30萬（約35.2萬港元）的借據，並要求她「隨傳隨到」，滿足自己的性需要。李女接受條件後，邀請對方到寓所喝酒並發生關係。但李女心有不甘，趁對方酒後熟睡，將其殺害，再盜走他的財物。

前後借咗30萬，簽咗仲心有不甘，唔還仲要殺人。

咁撚豬都肯俾你用性愛還債仲想點

賤女人

比人（強姦 / 雞姦）一次可以等同還30萬債務，究竟連登仔肯唔肯呢？

肯
唔肯

小學雞?
m=萬?

😦😦

佢咁嘅款有賺架啦喎